其實點解會甘

可唔可以解釋點解login左都用唔到

甘
你
老
母

典解會甘既

因為你戇鳩

屌你老母個甘呀傻閪

甘你老母啊

又甘又高登, 但我只可以俾一次負評

我想睇番吾系甘牙 嗰個GIF檔 好撚抵死